%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{实践经历}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
{面向IoT的数据处理平台，包括多协议M2M即时通信、数据存储、数据共享以及离线、在线数据处理。} % Job title
{物联网云计算平台} % Organization
{项目负责人} % Location
{2015.10 -- 至今} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {主导完成项目的需求分析、技术选型和API设计，采用TDD开发流程，负责项目管理和团队协作}
\item {基于Node.js、Redis和MongoDB，处理CoAP、MQTT、Socket.IO和HTTP RESTful请求，实现多协议M2M和IoT数据即时处理分析}
\item {开发Python、Node.js、Web、Matlab等环境下的客户端，简化硬件入网流程，实现设备通信、权限控制、资源发现、数据上传等功能}
\item{采用Docker和Kubernetes部署项目到本地和阿里云ECS}
\end{cvitems}
}

\cventry
{研究移动电商真实的行为数据，构建商品推荐模型，为移动用户精准推荐合适的内容。} % Job title
{阿里巴巴移动推荐算法大赛} % Organization
{算法实现} % Location
{2015.5 -- 2015.6} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
\begin{cvitems}
\item {参与算法设计，基于ensemble框架，将GBDT算法、RF算法和LR算法融合在一起，有效地提高了整个模型的泛化能力和鲁棒性}
\item {基于MapReduce和MySQL实现算法流程和测试流程，包括数据预处理、特征提取、特征筛选、模型选择、参数调整、模型融合等}
\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------
\begin{cvhonors}
\cvhonor
{分布式低功耗自供能无线传感网络声源定位系统} % Position
{实现无线传感网络的自供能和声源识别、声源定位。} % Committee
{项目负责人} % Location
{2015} % Date(s)

\cvhonor
{穿戴式俘能及生理指标监控系统} % Position
{搜集并存储人体泛在能源，实现系统指标、生理指标的实时监控。} % Committee
{项目负责人} % Location
{2015} % Date(s)

\cvhonor
{想听音乐社交网站} % Position
{一周搭建完成的音乐社交网站。} % Committee
{个人项目} % Location
{2015} % Date(s)

\cvhonor
{想听音乐社交网站} % Position
{一周搭建完成的音乐社交网站。} % Committee
{个人项目} % Location
{2015} % Date(s)

\cvhonor
{SmartC智能日历iOS应用} % Position
{提供日程管理和共享服务，手机扫描二维码加载一系列日程，包括Web端和iOS移动端。} % Committee
{个人项目} % Location
{2014} % Date(s)

\cvhonor
{“北理人”微信公众号} % Position
{参与开发北理工官方校友公众号“北理名片”功能模块。} % Committee
{个人项目} % Location
{2014} % Date(s)

\cvhonor
{微信会员卡} % Position
{为店铺提供会员卡、分店、角色和账务管理等服务，包括Web端和微信公众号。} % Committee
{个人项目} % Location
{2014} % Date(s)

\cvhonor
{Leago办公社交网络} % Position
{类似现在的钉钉，建立与现实对应的组织关系，简化办公流程。} % Committee
{项目负责人} % Location
{2011} % Date(s)

\cvhonor
{“果壳网”北理工百科知识竞赛抢答器} % Position
{八路抢答器，在学百科知识竞赛中成功使用。} % Committee
{个人项目} % Location
{2011} % Date(s)

\cvhonor
{无级变速装置} % Position
{改进汽车中无级变速装置的机械结构，减低变速时的能量损耗。} % Committee
{硬件实现} % Location
{2011} % Date(s)

\end{cvhonors}

%------------------------------------------------

\end{cventries}